{
	"%A %B %-d, %Y": "%A %B %-d, %Y",
	"(edited)": "(已編輯)",
	"About": "關於",
	"Administrator Preferences": "管理員設置",
	"Authorize token for ``?": "授權`x`的訪問密鑰？",
	"Authorize token?": "授權訪問密鑰？",
	"Automatically extend video description: ": "自動展開視頻說明: ",
	"Autoplay next video: ": "自動播放下一個視頻: ",
	"Autoplay: ": "自動播放: ",
	"Change password": "更改密碼",
	"Clear watch history?": "清除觀看記錄？",
	"Click here": "點擊這裡",
	"Could not fetch comments": "無法獲取評論",
	"Create playlist": "創建播放列表",
	"Danish": "丹麥語",
	"Dark mode: ": "暗模式: ",
	"Data preferences": "數據設置",
	"Default captions: ": "默認字幕: ",
	"Default comments: ": "默認評論: ",
	"Default speed: ": "默認速度: ",
	"Delete account": "刪除帳戶",
	"Delete account?": "刪除帳戶？",
	"Delete playlist `x`?": "刪除播放列表`x`",
	"Delete playlist": "刪除播放列表",
	"Download as: ": "下載為: ",
	"Download": "下載",
	"Dutch": "荷蘭語",
	"E-mail": "電子郵件",
	"Editing playlist `x`": "編輯播放列表`x`",
	"Empty playlist": "空播放列表",
	"English": "英語",
	"Export data as JSON": "將數據導出為 JSON",
	"Export": "出口",
	"Fallback captions: ": "後備字幕: ",
	"Fallback comments: ": "後備評論: ",
	"Feed menu: ": "飼料菜單: ",
	"Finnish": "芬蘭",
	"French": "法語",
	"Genre: ": "類型: ",
	"German": "德語",
	"Hidden field \"token\" is a required field": "隱藏字段\"token\"是必填字段",
	"Hide replies": "隱藏回复",
	"History": "歷史",
	"Icelandic": "冰島的",
	"Import Data": "導入數據",
	"Import and Export Data": "導入導出數據",
	"Import": "進口",
	"Import/export data": "導入/導出數據",
	"Import/export": "進出口",
	"Incorrect password": "密碼錯誤",
	"Italian": "意大利語",
	"JavaScript License information": "JavaScript 許可信息",
	"Language: ": "語: ",
	"Log in": "登錄",
	"Log in/register": "登錄/註冊",
	"Log out": "登出",
	"Login enabled: ": "登錄已啟用: ",
	"Looks like you have JavaScript turned off. Click here to view comments, keep in may they may take a bit longer to load.": "看起來您禁用了 JavaScript。 單擊此處查看評論，但請記住，加載它們可能需要更長的時間。",
	"Manage tokens": "管理訪問密鑰",
	"New password": "新密碼",
	"New passwords must match": "新密碼必須匹配",
	"Next page": "下一頁",
	"No such user": "沒有這樣的用戶",
	"No": "不",
	"Norwegian": "挪威",
	"Not a playlist.": "不是播放列表",
	"Number of videos shown in feed: ": "提要中顯示的視頻數量: ",
	"Only show unwatched: ": "只顯示未觀看: ",
	"Password cannot be empty": "密碼不能為空",
	"Password cannot be longer than 55 characters": "密碼不能超過 55 個字符",
	"Password is a required field": "密碼是必填字段",
	"Password": "密碼",
	"Play Trailer": "展示預告片",
	"Play next by default: ": "默認播放下一個: ",
	"Player Preferences": "播放器設置",
	"Player style: ": "視頻風格: ",
	"Player volume: ": "視頻音量: ",
	"Playlist does not exist.": "播放列表不存在",
	"Playlist privacy": "播放列表隱私",
	"Playlists": "播放列表",
	"Please log in": "請登錄",
	"Popular": "受歡迎的",
	"Preferences": "設置",
	"Preferred video quality: ": "默認視頻質量: ",
	"Premiered `x'": "首映於`x`",
	"Premiered `x` ago": "首播`x`前",
	"Premiered `x`": "首播`x`",
	"Premieres in `x`": "在`x`中首映",
	"Previous page": "上一頁",
	"Private": "私人的",
	"Public": "可見的",
	"Register": "登記",
	"Registration enabled: ": "已啟用註冊: ",
	"Russian": "俄語",
	"Save preferences": "保存設置",
	"Search": "搜索",
	"Show less": "顯示較少",
	"Show more": "展示更多",
	"Show related videos: ": "顯示相關視頻: ",
	"Show replies": "顯示回复",
	"Sign In": "登錄",
	"Sort videos by: ": "對視頻進行排序: ",
	"Spanish": "西班牙語",
	"Suggestion Preferences": "建議設置",
	"Swedish": "瑞典",
	"Theme: ": "主題: ",
	"Time (h:mm:ss):": "時間 (h:mm:ss):",
	"Title": "標題",
	"Token is expired, please try again": "訪問密鑰已過期，請重試",
	"Token manager": "訪問密鑰管理",
	"Token": "訪問密鑰",
	"Top": "最佳",
	"Trending": "趨勢",
	"Unlisted": "未上市",
	"Updated `x` ago": "更新`x`前",
	"User ID is a required field": "用戶 ID 是必填字段",
	"User ID": "用戶身份",
	"Videos": "視頻",
	"View JavaScript license information.": "查看 JavaScript 許可信息",
	"View Reddit comments": "顯示 reddit 評論",
	"View `x` comments": {
		"([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "顯示 `x` 評論",
		"": "顯示 `x` 評論"
	},
	"View `x` replies": {
		"([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "顯示 `x` 評論",
		"": "顯示 `x` 評論"
	},
	"View all playlists": "查看所有播放列表",
	"View as playlist": "顯示為播放列表",
	"View more comments on Reddit": "在 reddit 上顯示更多評論",
	"View privacy policy.": "查看隱私政策",
	"Visual Preferences": "視覺偏好",
	"Watch history": "觀看歷史",
	"Wrong username or password": "錯誤的用戶名或密碼",
	"Yes": "是的",
	"`x` ago": "`x` 前",
	"`x` days": {
		"([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "`x`天",
		"": "`x`天"
	},
	"`x` hours": {
		"([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "`x` 小時",
		"": "`x` 小時"
	},
	"`x` minutes": {
		"([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "`x`分鐘",
		"": "`x`分鐘"
	},
	"`x` months": {
		"([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "`x` 個月",
		"": "`x` 個月"
	},
	"`x` points": {
		"([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "`x` 點",
		"": "`x` 點"
	},
	"`x` seconds": {
		"([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "`x` 秒",
		"": "`x` 秒"
	},
	"`x` views": {
		"([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "`x` 視圖",
		"": "`x` 視圖"
	},
	"`x` weeks": {
		"([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "`x`週",
		"": "`x`週"
	},
	"`x` years": {
		"([^.,0-9]|^)1([^.,0-9]|$)": "`x`年",
		"": "`x`年"
	},
	"action": "行動",
	"alphabetically - reverse": "按字母順序 - 顛倒",
	"alphabetically": "按字母順序",
	"auto": "汽車",
	"comedy": "喜劇",
	"crime": "犯罪",
	"dark": "黑暗的",
	"date": "首映日期",
	"documentary": "記錄",
	"drama": "劇情片",
	"duration": "期間",
	"episode": "插曲",
	"filter": "篩選",
	"genre": "類型",
	"horror": "恐怖電影",
	"hour": "上一個小時",
	"last": "最後的",
	"light": "光",
	"long": "長",
	"month": "這個月",
	"movie": "電影",
	"newest": "最新",
	"none": "沒有任何",
	"oldest": "最老的",
	"permalink": "永久鏈接",
	"playlist": "播放列表",
	"popular": "受歡迎的",
	"premiered - reverse": "首映日期 - 顛倒",
	"premiered": "首映日期",
	"rating": "收視率",
	"reddit": "reddit",
	"relevance": "關聯",
	"revoke": "撤銷",
	"sci-fi": "科幻",
	"search": "搜索",
	"series": "系列",
	"short": "短的",
	"sort": "排序方式",
	"source": "來源",
	"thriller": "驚悚",
	"today": "今天",
	"top": "最佳",
	"type": "內容類型",
	"video": "視頻",
	"views": "觀看次數",
	"week": "本星期",
	"year": "今年"
}
  
